Documento gerado sob autenticação Nº ZCQ.892.626.OU9, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2194                  de  10/03/2017
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de
5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a JOAO DELMAR PERES
DROZDOWSKI,  matrícula SIAPE nº 0358174, no cargo de Mestre de Edificações e Infraestrutura, nível de
classificação D, nível de capacitação IV, padrão 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta
horas semanais de trabalho, com exercício na Prefeitura Campus Saúde e Olímpico - Posto Olímpico da
Superintendência de Infraestrutura, com proventos integrais. Processo 23078.024859/2016-81.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
